{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021407?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 나디아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をする際、未成年者は入室できず、もし、違反した場合は払い戻しされずに退室となります。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能で、理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、ペットが許可されるペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、そのため払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 入室の際、IPTVとWiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 駐車はペンション内に可能で、最大12台まで駐車できます。 共同キッチンは無料で利用可能であり、利用時間は入室から午後10時30分までです。 ご利用の際は予約をしてください。 周辺の観光地としては涯月寒公園が1.39km、翰林公園が13.17km、オルレ17コースが15.77kmなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻しされずに退室となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はできますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペットが許可されるペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "入室の際、IPTVとWiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、最大12台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "共同キッチンは利用できますか？",
            "answer": "共同キッチンは無料で利用可能であり、利用時間は入室から午後10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては涯月寒公園が1.39km、翰林公園が13.17km、オルレ17コースが15.77kmなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 615
    }
}